［有圖］班刺撚勇黑同我入黎！

講明先 無意幫zaza洗白

但係咁撚樣話湧係矛隊個啲唔該收收皮先

有圖有真相 不多解釋

樓豬笑死人

事實Zaza係冇心
洗撚澄清

The people who cry about it are just frustrated about having to go against Zaza

well said Popo

明明炒尻人變比人炒
遲早 有場馬刺實黎料

矇到..

下年